反醒 今日我係其中一個慈雲山小巴站嘅手足

今日下午唯一一次可以好有利咁反打班狗
可以突襲唔俾班狗咁放縱推行咁爽
成個地理位置，啲小巴圍撚住晒，班狗完全無防備
講到明突襲

點撚解有條友扯旗扯到九撚幾呎咁高方死啲狗唔知我地突襲反打

你一行到落去班狗就放tg上黎
之後就散晒

可唔可以醒少少啊
好撚嬲啊我
打緊仗啊宜家
童軍咩 扯撚到枝旗咁撚高把撚咩
叫你放低係你成枝打平啊
仲慢慢扯低啲
今日黃大仙唔係我撚狗係俾狗撚啊

經過今日有手足被實打打到咁
被狗撚到咁都唔撚晒
之後就輸一世
好心痛啊
我好想贏
我已經低智
唔好低智過我

Btw 上次85磚雨個caller男手足係咪被狗咬左
今日黃大仙掘礦咁撚樣，但見唔到磚雨

黃大仙手足入黎可以嘛

1

2

3

4

5

尋人！黃大仙有手足比狗咬，冇記者影到！

樓主發夢炸，都幾真實下

後補發夢